聽到有中國人支持不合作運動

有微信中國朋友本來日日屌示威者
今日佢本身幫老細買奶粉
因為地鐵停運佢話可以同老細講返唔切中國
又可以放假